！！！！！阿媽搵仔！！！！！

吖仔吖女返屋企未！？岀面好亂呀！老豆老母掛住你吖！玩左成日，返屋企抖下啦，夜咗返屋企好麻煩，七月啦成日岀夜街，比鬼咬吖！聽日去接機吖。

一個都不能少。

please

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

希望係街嘅吖仔吖女睇到

推